【他落街洗衫，卻惹上「襲警」官非……】

這一刻，法庭上人人屏息靜氣，裁判官緩緩說道：「被告是誠實可靠的證人，被盤問時不被動搖、沒有誇大其詞。我接納被告曾受到警員的威嚇、侮辱⋯⋯」被告洗衫男得直，但他沒有昂首挺胸，相反頭卻垂得很低很低，從後面看到，他用手背揩淚，肩膊猛地顫抖。他贏了，但身影縮得很小很小，他等一句公道的說話，大概等了太多個陰天晴天下雨天。公眾席上紛紛傳來啜泣聲，這一天這一場審訊旁聽者不多，但席上卻有一半人垂淚。坐我後面的女人，把一包紙巾遞給我身旁的中年男士，他脫下口罩，狠狠的擤鼻涕。

「我係香港人」的洗衫男可以是你可以是我，在旁聽人士釋懷的眼淚中，我看到深深的委屈和恐懼。

黎緊 72 個鐘，可唔可以一齊推初選 POST

711 712初選

港島：梁晃維 彭卓棋 袁嘉蔚
九西：馮達浚 劉澤鋒 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 呂智恆 何桂藍
超區：王百羽 岑敖暉

Push

PushPushPush

Pushpushpushpush

推好心up，就係因為堂堂正正講句我係香港人就俾狗咬

手足辛苦了

睇字都眼濕濕

Up

推

呢單係咩case?

無代價嘅不可靠證人

上庭用證要宣誓喎

好彩係薇姐審

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

【大三罷】設計師襲警罪名不成立 訟費申請獲批

仆街黑警死全家 !

推

屌你老母死黑警，你地以為唔洗負出代價？等住比人私人刑事檢控

保安局表示，過去5年有兩名警員因被法庭質疑證供可信度，受紀律處分，包括發出輕微違紀行為報告以及受譴責，沒有警員因干犯 《刑事罪行條例》的「宣誓下作假證供」而被檢控。

睇到喊

段文字有好強既感染力

推
推

紅官審就截然不同結果
好彩呢個手足冇事
篇文睇到眼濕濕

PushPushPushPushPushPushPush

好撚慘

講撚左3萬黑警都唔應該做證人，成班都要落地獄呀
屌你老母，黑警全死家

老屈冇代價冇後果，好彩唔係紅官

律師 為香港人帶黎價值不菲既公義

佢未必手足，佢只係一個市民，中左濫捕濫告

咁點啊有冇得反告返佢

嘩，黑警全死家真係好應該

黑警日日作口供可以不被追究
屌佢老母

沒有代價的不可信證人
案件審完，大家最重視的，是被告有罪無罪？法庭信納被告供詞，但與此同時，平行時空之下，卻生出了另一套完全不同的警方供詞版本。若警員才是誠實證人，被告人或將付上襲警罪的牢獄代價；如今被告無罪釋放，不可信的警方證人，又可有制度加以追究？案件審結，但沒能審判的細節原來更多。

香港人根本無哂人權 無哂法律

push

所有真香港人都係手足

pushpushpushpush

睇到喊左

痴撚線 落街洗衫都被告襲警

屌你老母你D死黑警。。。死全族啦屌你老母

手唔足唔係重點
個重點以上故事可以係任何人身上發生
黑警做完你而唔洗負出代價

pin

鄒家成好正

哭撚左

個官同律師係邊個

點撚樣班賤種狗

掙扎

追究有冇時限架?
如果冇時限既話
俾假口供d壞人咪要擔驚受怕一世

初選結果已經出左!!!

黑警+律政狗=曱甴集團

真係唔撚明點解啲垃圾狗係咁做假證供都可以冇事
食屎啦妖香港警察香港政府

Pishhh

法治忽然又無死
又唔洗抗爭了

你個po精選咗

Pishhhhh

連登班藍絲同狗出嚟講兩句啦

屌你老母

一個普通市民會因為咁心理生理受到傷害
仲要有機會返唔到工而俾公司炒
但係嗰班警渣亂咁講完就可以繼續unun腳出糧

一個公道，竟然要經過感到咁委屈情況下先拎到
CLS社會

光復香港後，呢啲死差佬要梟首示眾，隻隻屍體一律吊起暴曬一個月

無得告返班狗 真係好撚on9

喊出黎 香港人 掙扎
咪撚衰俾港共政權睇！！

睇黎你冇望上面幾個commet，連續幾個講紅官狗賊私通喎，驗眼好冇？

痴撚線
無天理
作假證供全完無後果

單單都好艱辛呀

好心痛

又係死黑警搞出黎

咁洗乜宣誓啫

有冇人可以整合哂黑警比假口供
最後被告被判無罪嘅案件？

紅色咩意思

係呢個時勢下，我哋打下飛機就可以，真係想鋤入佢，好難

屌你老母爛臭閪死黑警 世世代代都做雞啦含家鏟

然後話要私人檢控吖嘛

你地就係咁撚樣
俾錢律師打官司都唔會俾錢手足買槍
然後走去問啲主張革命既人點解仲未炸立法會
到人地自製炸彈又或者被狗搜到有槍就話係鬼做

沒有代價的不誠實證人
無知一問，其實係庭上面不停講大話，只未冇人提出私人控訴，係咪唔洗負責任？

死黑警

屌，睇到眼濕濕
辛苦了，香港人

香港人

我係香港人啊hi
都多謝旁聽師
你地既堅持

法治dead到冇撚得再dead只能話好彩今次唔係紅官判

其實班狗上到庭次次都咁，算唔算妨礙司法公正？

辛苦你了

見到晴天陰天雨天就唔小心自然唱咗出嚟

好仔唔當差

是他也是你和我

政府：可以理解

我是香港人

你仲信法律？ 我就唔會信啦

私人控告狗隊?

希望日後所有藍屍都瀨嘢
不過到時先識得清醒已經太遲喇!

黑警連作故仔都省返
吹水鳩拉無代價 為既就係玩你 同等中紅官
就可以將一個無辜既人坐監

係咪聽日續審

許智勇：擬私人檢控所有涉提假口供警員 呼籲有關人士提供資料

原本好感人
望到你留言

呢單前日審結,罪名不成立,被告誠實可靠,相反警方證人前後矛盾

撈亂左hi冰警果單

差狗死全家

個黑警無事嘅喎！！
香港。。。

根本無咩痛的後果，完全縱容下屬比假口供

[至少47名手足上庭！] 7月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

天水連線 伍偉健都係本土

彭卓棋不了

我係香港人

法治係死左，但有個清官喺入面幫我地，講下都唔得？一個好官當然改變唔到法治屍變嘅事實，但可以改變到好多手足命運，讚下有幾大件事

定你想手足瘋狂比吳重儀杜浩成羅德泉判？

痴撚線

唔知仲有幾多人呢二百幾日受住幾咁大既壓力，個三萬隻低學歷就日日享受高人工同上庭鳩up無後果當玩咁老屈人，影響無數人既一生

《拉票站》全部連登仔入黎放黎自己心水初選名單！

濫捕、俾假證供，都唔告佢妨礙司法公正

聽到一句我係香港人就起哂鋼
好想知綠衫藍衫下嘅係乜嘢人

寫得好好，睇得舒服明白

淨係可以好嬲，贏咗但比人打咗鑊，鳩拉無後果

死黑警又一單濫捕
鄭嘅寫法寫得好細膩，讀得好順暢同好身同感受

死黑狗比假口供亂砌生豬肉都冇後果

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

屌老母

真 點解可以咁撚樣冇責任浪費公帑

dllm死黑警

律政司唔比你告 吹咩

死黑警真係當自己大晒

但佢地真係好大權力黑警死全家

我要落街洗衫！

應該out返彭卓棋出嚟

嘩真係好癲
真係一山還有一山低

親眼目睹過班狗有幾荒謬 但無野可以做到

仆街睇字都喊撚左

屌你老母死黑警

咁都唔係老妨？？？

今時今日咁既時勢，真係無
你推返上一年半前都仲有機會比老廉入到老妨
依家皇軍待遇唔會有依支歌仔唱

pish

帶con 被噴 仲要被威嚇簽紙
好慘 諗起都痛同驚

有, 只有有權嘅人先有人權

睇曬 好感動

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

點解咁多次俾假口供都冇個需要負責任？

睇完喊到收唔到聲 手足頂住

都唔知有幾多俾人屈入獄

保安局食屎啦

呢個咩官？黑警屈唔到人喎

feel到洗衫男幾咁恐懼無助

咪撚 hard sell 趕客
我都支持佢
但好反對你周圍洗版

啲狗俾假口供係妨礙司法公正
但又無得告番佢哋
屌你老味，黑警死全家

唔檢控 已訓斥

右肩膊撞向防暴警員的盾牌，致使同時戴著面罩和眼罩的警員顴骨觸痛
你老母豆腐做架?

...

以後嘅日子，只會更難過。
沒有公正的法官，也沒有公正的審訊。
甚至未審先用刑。